一飲咖啡奶茶就要屙屎，係咪代表腸胃唔好 ？

一飲咖啡奶茶就要屙屎，係咪代表腸胃唔好 ？

係條街度有撚公廁咩

乳糖不耐症
我都係咁

唔係正常現象嚟嫁咩

利伸日日屙

我飲完咖啡屙尿有個陣味

屙爛屎，水咁

你覺得正常？

正常

咁又唔會屙爛屎/水

係飲完1個鐘後就好準時去廁所
嗰陣急係完全忍唔到

咪話係條街度公廁都無，好撚慘

紅茶，咖啡呢類飲品都含咖啡因，加上係偏向酸性，促使膽汁分泌大幅增加，會令部份人出現肚瀉

食完大快活早餐必痾
奶茶就一時

試一試唔加奶
咖啡因同埋奶都有可能影響

啱啱飲完咖啡痾完屎就見到你個post我都好似你咁會痾爛屎

Same 大快活早餐食完半個鐘必定會急

飲完咪屙爛屎囉

即飲即痾呢啲爽啦，好過便秘

飲完會瀨尿

其實會唔會係飲奶呢
我飲咖啡奶茶鮮奶都會有便意

onj
根本好健康
除非你d屎係爛

有冇人每次飲完奶茶咖啡就反胃作嘔勁唔舒服

會喉嚨卡住卡住，會乾嘔

一時時會，一時時唔會

朝早飲奶類野會咁

第一個reply就係正確答案
竟然無人理

啱，其實會肚屙果d轉coffee mate (植脂末) 代替
仲會屙就係頂唔到咖啡因
另外，唔好飲太多coffee mate
會動脈粥化

但我最愛飲奶

貓屎咖啡